一人一個打機最灰機既moment

我先

新鮮滾熱辣

51射 中20 入0球

有冇load過
平時輸都算鳩數，呢啲情況我真係忍唔到手load過場

好在加時贏到

最後射左72球

對面兩射一中 一中柱

去到關鍵位既時候lag

玩Fifa17 球員生涯 係最尾幾場比AI剷傷 搞到我無得踢最後一場西甲 搶榜首 同埋西班牙國王

足球類game 一定有script

呢d script 真係好低賤

屌 fifa咩mode都係玩逼害好on9
利申：13轉打fifa打到依家仲忍緊

dark soul 連死兩次
mario kart 藍龜

遇到d troll隊友

Siu4 on99

個龍幾分

Lol玩左成個鐘既rank
一個小失誤輸撚左

擋咁先7.幾

我試過一開始13vs31，我地13
最後贏咗

球球擋晒都係得6.9分

唔記得save（以前）

ONLINE贏緊突然死機
仲要差果場就拎多隻盃

買GAME買左DL版, 點知連線有問題又撞正假期冇人黎整

玩人中極
玩到槍戰果部分係咁輸
玩到問我要唔要降低難度（玩hard)
條氣唔順，唔降低難受繼續玩
卡關卡到灰機
之後死死地氣降低難度
都仲卡緊

Dark soul 3新手表示想死

玩DIABLO 2 HARDCORE著左件迷團
唔夠2個鐘就死左隻人

以前SATURN D GAME玩到最後段,SAVE CARD無晒D SAVE

Date損壞

Fifa中柱

藍版pkm 打到小渡save save下無電

fifa season 90'+ 1比1
我方進攻遠射龍門擋出，另一個前鋒近距離補射中柱出界...

Bloodbourn. 卡左係樓梯隻NPC兩年

細個打機打到決賽
對手係平時打開比我屌打既人

佢話開波前唔比出招 我唔小心出左招（移動用）
用黎番番原位等開波

比人取消資格

利申 下屆拎番冠

玩龍族，果陣一個帳可以玩幾個角色 無共同倉庫。
通常我都係放係地下之後換人去執番。
點知有一次，放完係地下登出之後Mouse 無電。。。

nier二週目2b中病毒之後好難控制
小怪打到倒地>起身又打>又倒地
無限loop咁死，死咗8次先去到目的地

Playerunknown 攞第二
然後個心跳到就死

女朋友打黎。

利申 無女

爆ping。
垃圾8MB村屋上網最近一落雨就爆
講緊五六百ping但又唔斷

屌你老母

昨晚同FD玩LOL

佢玩SHACO,放盒
點知有個隊友用TP T落佢個盒度
佢即刻屌出黎

GTA SA其中有關要對冧四個拆家,但你對冧其中一個之後,其餘三個會即時散水。其中一個走咗都即時fail,時間又短,跟本冇時間俾你落車殺(即是要你用車撞瓜佢)
試咗十幾次都唔成功,硬係最後梗有一兩個走到。終於有一次俾我撞死晒四個果時,竟然失驚無神側邊有隻警犬拉我落車,然後mission failed.
激到我,連我d屋企人都以為我癫咗。跟住連隻game都冇再玩。

重玩十幾次，死都唔降難度，過左

LOL
前期7lv之前會lag機
但過咗7lv就唔會再lag

小學一二年班, 老母星期六日至俾我玩gameboy
個陣玩緊pokemon 黃版
仲記得我玩到第7個道場, D人話會有化石飛龍

咁個朝星期六8點幾9點, 我好快手咁爬上櫃拎gameboy玩啦
一開!

屌! 大木博士???
個SAVE 無撚左, 由個日起我無再玩過pokemon 了

諗住爆機先去打dlc,點知佢直入2周目

最灰都係反輸

領先比人反cup

POE hardcore
死1次灰1次

GTA Vice City玩遙控飛機個關

開新SAVE玩下其他野, 唔小心洗左舊SAVE

細個唔小心洗左阿哥個SAVE俾佢星左巴

打左粒半鐘同我自動關機
屌打nba 2k打到last quarter

Gta5 我都係打左好耐先過

Bloodborne幾經辛苦打贏咗第一獵人，打月之精靈，打得都幾好準備1 take過
女朋友呢個時候想經過，又知我緊張驚阻到我，所以踩梳化後面過
點知落地嗰吓企唔穩，隻手要扶一扶梳化，就㩒到個遙控熄咗我部電視

曲線曬女友 我屌你老母

惡夢黎

打爐石，臨上傳說前一場突然斷線

拜爾金沃斯果隻?

打2k17 mycareer
玩到完左個新秀明星賽就出動畫話我傷左
冇得打全明星賽

greenland 零感染

Dark soul3 爭1滴血殺無名 屌呀！

緊係存檔死清光
嬲到碟都啪爆佢

Fifa 平衡系統

已經唔止喺嗰一moment灰

Dark souls 3 第一隻王打佐兩日
然後打到仲差一下就打死佢個陣比隻王ko佐

SA大部份揸飛機/遙控機任都玩到想棄

Lol rk 打到主堡比對面ace左
反cup

補充番係得番1下就g
同班fd係到玩野

細個果陣辛苦打死王兩條血
之後過場動畫返生

仁王跌落水/跌死

Fifa 半場贏3:0
下半場比人反cup 3:4
仲要球證係黑哨
個刻灰到想以後都唔玩Fifa

打Fifa Fut champion 瘋狂建連輸

git gud

sa揸飛機 追火車個任務好似都好難

proclub 贏左有得升班，完場前單刀被救，電腦執雞空龍中楣

CS GO領先 15:11
隊友突然hea玩，搞到俾人迫和15:15

sa最難我覺得係考牌

sa唯一難既係

小學雞個陣玩牧場物語礦石鎮
玩左4年到
儲左好多野
有次學校旅行有個同學話想試下玩
我特登開另一個save從頭畀佢玩 (如果有玩過都知有2個save位)
點知到我返黎個陣2個save位都取代哂

考車牌應該係最難
不過係side mission,但係飛機牌一定要考

打魔獸推王 0.01%滅團

呢個玩左三次先過到,不過網上見人教有個位可以跳上架火車度射

龍族友
我都試過用呢招
不過我係轉人之後d 野已經唔見左

星之卡比 鏡之大迷宮 兩個爆機save唔見左
即刻想跳樓

lol同四個fd排rank，打到緊大本有個fd玩野禁投降，個個都以為唔會有人禁yes，結果全部綠色

見到會偷

fire emblem俾boss打死左人

打fifa生涯 一場傷三個主力

dark souls
打左一個地方同boss
去到grand archives
袋住幾十萬可以升10幾lvl
之後死左
又冇戒指保護d souls
跟住好小心咁殺出一條血路諗住去拎返
打緊d細細隻既野果陣
無啦啦比d仆街魔法師射撚死左
灰左一晚好想喊

手制冇電

唔記得Save

差一下perfect combo時lag

仙劍行迷宮

呢關唔難喎
有個位有個斜台可以剷上車頂
個人覺得sa最難應該渣飛機再跳機騎劫另一架機個關
試左2個月先過到

all you had to do was follow the damn train CJ

關鍵位斷線、隊友太雷

我FD因此棄GAME..

pkm 鑽石打4大天王打到冠軍尾二嗰隻冇電

mh隻怪跛跛下自己紅血俾卒hi死

仲未有人講DIABLO 3 INFERNAL ACT 3同4

GTA III 定Vice City
要控制遙控直升機去裝炸彈 炸地盤果關
難控制之餘，撞牆又會爆，又會比地盤佬打爆隻機
仲要限時

呢個任好似出名到game bible , 9gag 都有貼

Diablo2 hardcore 疾一疾機瞬間比怪打到爆炸

Lol打rank輸左

Fifa17 online mode
用阿仙奴踢皇巴拜
80幾分鐘俾人屈速單刀入波

vice city呢關最有印象 當初不斷努力之下先過到, 為日後搖控任打下基礎

Pro club電腦瘋狂自爆
又送十二碼又派膠又老烏
下下都輸住一兩球踢起

玩巨商死ser
升咗好撚多lv
自此每升lv都要登岀再入

食飯啦

嗰陣bio hazard 1定2
三個鐘打爆唔save 有火箭炮，我想快啲完成冇帶藥草，打左兩個半鐘俾一隻嘔嘢喪屍嘔嘢落我度死咗，我呆咗...

明明贏硬
比阿媽叫我做野
最後輸左

一定係EA逼害

搬價果個？ 真係on99 玩到燥

Dark souls 3 打深淵監視者
打到佢最後一刀
我又殘血 俾佢hi中

Vice city 黎 棟樓又細飛唔起飛得低又比地盤佬打

每次見架機比人打到著火 我就心急如焚

邊似得而家watch dog 果啲drone 咁易操控仲要痴住牆飛都唔爆

可能係我問題
GTA5 所有要用直升機既關
有一關要用直升機汁貨櫃同放番落架車到 玩極都放唔岩位

P&d開曬技打boss點知電話響
一聽..屌 推銷電話死全家

嘩！！！！！！

NBA2K17

同實力，爵士對勇士

死咬住d比分但第四節一波流就追唔返

有打過勇士都應該知幾灰

大師BO5選角嗰陣彈左game

一定係爆Ping
全世界都係天上面飛
玩Ow禁一下R佢同你Reload左4次
用Tracer永遠唔知自己閃左去邊
仲要一場彈你出GAME 3次
但又唔知點解入得返同一場架喎
入完唔夠30秒再爆ping
媽呀放過我

關鍵時候斷線。例如lol團戰

星之卡比 鏡之大迷宮 小學玩到依家大學都就畢業都仲未爆過一次機

知唔知咩叫moment呀大學生

所有game最灰果下

爆機

每次玩gundam vs用巴巴托斯就諗起最後個幕